有無人覺得加蔥同邵仲衡好似樣？？？

真係好似邵仲衡後生版咁

真係無人覺得？？連把聲都好似喎

無人知

冇

人

想

知

有無人覺得加蔥同邵仲衡好似樣？？？連把聲都好似喎，真係好似邵仲衡後生版咁